支那女網紅宜家内拍片自慰 網上瘋傳

IKEA masturbation incident in China forces company to tighten security

好撚醜喎

網上瘋傳=乜片都冇

隔離到失咗智

仲要有閪水

尿嚟 邊得嚟咁多水

咁有研究嘅？

我係毒撚都知啦
邊度有女多水多到噴泉咁架

潮吹=失禁

抑或者突登屙
係會有分泌 但唔會屙尿咁

師兄青頭？

我係青頭 所以唔好叫我師兄

大媽

lm

似男人

Lm